火魔法爭少少中狗！！

推！

再推

推到全世界睇到

無中到 好可惜

痛打落單狗

咁近咁勇武

抽左真槍？

班交通狗本身想走
睇住班手足衝埋去撲低其中一件

係，兩個抽曬

個人認為扔速龍同防暴係最佳

成個衝鋒21咁撲低隻狗

防暴衣防火，畜膿唔防

不過都難，始終對方人都唔少
扔完走唔切就gg

落單狗就唔同

希望你imgur 個user 係新開，
一google 有result

的確係新開
無知一問，有result 有咩問題？

點解個靚仔問黑警良心跌左係邊都比黑警打爆個頭？

原片居然推唔郁